我好掛住你呀

好想揾你又驚阻住你

有冇得圍爐叫春

我都好掛住佢 但唔敢搵佢 搵佢又唔知可以講啲咩好

以為自己開post 我主動咗啦

圍爐 好想搵佢又做唔到

我好掛住佢呀

有人掛下都好
無人掛又無人掛住我

我都好掛住佢 但人地根本唔掛住我

佢想同我做朋友 keep contact
但越傾只會越想見佢

我都好掛住你 如果呢一刻你肯覆我 我實即刻起身秒回你

甘就搵人啦

我明你

我都好掛住佢呀...

唉我都好掛住佢 鍾意咗超過6年了

唉 我都好想係返香港之前見多佢一面。。。但佢連Merry Christmas 都唔覆...係時候要死心

唉想叫春了

叫啦 我都想叫

可能人哋都掛緊你呢？

有

Exact7ly

一齊叫

好掛住佢 佢仲未覆我

你都係絲？

是的

分享下你嘅故事呀 宜家同佢咩階段

平安夜第一次出街 普通朋友嘅感覺

佢當你係普通朋友？

其實我唔知 我覺得個次出街係睇吓適唔適合 但我唔知佢點諗

其實我都唔知佢點諗

咁佢覆咗你未

未呀

可能未訓醒姐絲打加唔加個tg

不如係到傾多陣先

好呀 因為我知個男仔都有上連登驚佢睇到姐

係

知你咩名？

唔知不過起底可能會知

咁啱

佢都係中六？

係 你個個呢

真

都係中六呀

你A幾？

A0
你呢？

我都係

Btw 絲打記得不推文呀

好吧

加唔加tg呀

傾多陣先啦 嘻嘻

其實識咗好耐 因為同校但近排先熟 btw我唔識加密

打字上面個到拉過去 有個鎖個個就係喇

啊啊啊 唔記得不推文

咁你同佢識左幾耐？

我呢個係咪加左密

唔係
段文字要係之間先加密

唉頂 成日唔記得不推文

Sor 我太蠢

唔緊要

係掛住就唔會半個月都唔覆我啦

你巴打？

咪叫春啦屌，好撚煩啊你
雖然我都好想見你
屌你老母

扮咩唔想叫春

佢A幾？

巴定絲都冇關係啦 咁耐都唔覆一係佢對我冇意思 一係佢死撚左

咁可能佢純粹唔識表達自己？

下一個會更好呀move on啦

沒益啊嘛叫春，真係掛住咪搵下囉
唔應機都保持平常心

可能係啦 我都唔知

唉 點解鍾意人咁煩

識唔到人啊

想識一定有計嘅

你有冇表明過你嘅心意

我掛住人 但人地掛住其他人 so9sad

快啲揾個佢都掛住你嘅人啦

有講掛住佢個啲算唔算

咁佢有冇講類似嘅野

咁易咩
屌 宜家做緊兵仔呀
脫離唔到佢 成日都keep住搵佢

佢已經有鍾意嘅人？

有呀 佢講我先講嘅

如果係咁 想對方覆都一定有計啦

就係唔知 成日都對我忽冷忽熱
又成日搵我video call
但佢又繼續同佢個ex玩煮飯仔
好撚難頂

四年前既聖誕節自己過，四年後都係變翻自己過

我都好掛住佢 但係佢總係好似唔掛住我咁

主動左 但都冇野好傾

但你無咗我，好似活得仲比以前精彩 我會靜靜地慢慢消失係你既世界，唔再打擾你，希望你快樂，我地亦都唔好再見

點做到一諗起以前D回憶就blk唔落手

我都好掛住佢
利申：搵過 已讀不回

甘你老母